# HomeWork #1

В далекой звездной системе встретились две флотилии космических кораблей. Корабли могут передвигаться по всему пространству звездной системы по прямой, поворачиваться против и по часовой стрелке, стрелять фотонными торпедами. Попадание фотонной торпеды в корабль выводит его из строя.
От каждой флотилии в сражении принимают участие по три космических корабля.
Победу в битве одерживает та флотилия, которая  первой выведет из строя все корабли соперника.

Управление флотилиями осуществляется игрокам компьютерными программами (то есть не с клавиатуры).

Концептуально игра состоит из трех подсистем:
1. Игровой сервер, где реализуется вся игровая логика.
2. Player - консольное приложение, на котором отображается конкретная битва.
3. Агент - приложение, которое запускает программу управления танками от имени игрока и отправляет управляющие команды на игровой сервер.

ДЗ№1 Реализовать движение объектов на игровом поле в рамках подсистемы Игровой сервер.

Definition of Done критерии

### Complexity Level #1:
Прямолинейное равномерное движение без деформации.
1.1. Само движение реализовано в виде отдельного класса
1.2. Для движущихся объектов определен интерфейс, устойчивый к появлению новых видов движущихся объектов

Поворот объекта вокруг оси.
2.1. Сам поворот реализован в виде отдельного класса
2.2. Для поворачивающегося объекта определен интерфейс, устойчивый к появлению новых видов движущихся объектов
Код решения опубликован на github/gitlab в отдельной ветке.
Код компилируется без ошибок
---

### Complexity Level #2:
Реализован тест: Для объекта, находящегося в точке (12, 5) и движущегося со скоростью (-7, 3) движение меняет положение объекта на (5, 8)
Реализован тест: Попытка сдвинуть объект, у которого невозможно прочитать положение объекта в пространстве,, приводит к ошибке
Реализован тест: Попытка сдвинуть объект, у которого невозможно прочитать значение мгновенной скорости, приводит к ошибке
Реализован тест: Попытка сдвинуть объект, у которого невозможно изменить положение в пространстве, приводит к ошибке
Все тесты успешно выполняются

--- 
### Complexity Level #3:
Реализованы тесты для поворота корабля вокруг собственной оси.
Настроен расчет покрытия кода тестами.
Настроен CI, который умеет собирать проект и прогонять тесты, вычислять покрытие кода тестами.
Покрытие кода тестами 100%.
Пайплайн “зеленый”
